環保人士：用來貼窗的膠紙請下次重用

我個交叉 貼左十幾年冇拆過

condom都應該重用啦

佢地唔用嫁
利申：環保人士

其實反轉用就得